就算你咁廢，張床都冇離開你唔比你訓，點解你要起身離開張床？

對唔對得住天地良心？？home home office 繼續訓

岩牙，出房門=MK =.=

岩

為咗報答張床，我決定培多佢一陣